差佬有曬目標拉人 屈得就屈 遲少少買包煙同火機屈你縱火

屈你有攻擊性武器做得出
下個買包煙同火機屈你縱火
告人不用腦屈得就屈
不能放無法無天
回到古代了